呢段片真係好正，係個窿度係咁料！

特別5分幾鐘開始果度

我都想check 自己有冇，自己照唔到

耐唔耐就有

好似暗瘡咁擠出黎